其實單野有冇機會係何仔君子獻頭？

用自己老母個墳換轉風向

好撚偉大 咸左

相信何媽在天之靈亦能理解兒子愛國情操

暗黑兵法

分分鐘唔係佢親生老母

樓主係原居民同X和成員

N賓和X樂成員

我可以做證

你元朗站X鐵高層 出賣市民

生娘不及養娘人

咪出賣兄弟

我估我係达哥咩

達哥無出賣兄弟 一直為只係為錢而扮小醜

長和
樓主跟開李+x

back up 佬死得好慘

有冇佢下落定真係俾達哥殺左？

博盡無悔

達哥人都敢

樓主合和返工？

佢個仔25到

fact checked 樓主係港父隻狗

Boa

肉清